我呀哥個仔出左世 姓梁 個名叫霸氣同夠型(認真post)

如題
成家人諗到頭痛

梁冷氣

梁轟牙

梁慕龍

個post名已經幫你啊哥個仔改好左個名

梁震英

梁山伯

梁龍

梁霸型

鎮鷹
閣熊

天倚

梁狗

梁天龍

梁非凡

梁志江

個名叫霸氣
改得幾好丫

梁角氣

漏左，係:
姓：梁
名：霸氣同夠型(認真post)
全名：梁霸氣同夠型(認真post)

樓主呢個係iq題來

兩個仔黎

梁浸浸， eng name ：trump trump

梁渣ga